是日十月二十三日

已知大粒墨過唔到台灣，潘老母去私了未？